（有圖）簡淑兒黎左我屋企

好心寒

好不安

圖文相符 正評

真係有圖

屌 喺小巴笑咗出嚟

不安

他永遠對著你笑，笑得你心裡發寒

好不安 決定聽日扔係車站

貼道符俾佢

孖生